Audi A6 vs Audi A7 孖寶兄弟辨識科 第一章

小朋友會對後巷的長尾老鼠與公園毛茸茸尾巴的松鼠產生截然不同反應，車廠工程師也告訴大家SUV或房車等尾部輪廓只消有一兩寸起伏變化，已足夠誕生出另一種全然不同的神髓與性格。差異之大甚至值得為它們獨立命名，更值得有幾萬元價位的上落。於是我們節目今次請來三對孖寶兄弟，經編輯們一系列的IQ題逼供，相信可以得出部份答案。那麼你會信A：身體微整型可大幅改變命運的槓桿理論，抑或B：不同價格、看似不同但分明是同一間酒店的trivago學派？

Audi A6 Sedan與Audi A7 Sportback是首對被傳召的奧迪Audi HK twin stars，兩者閉上眼也望得出的分別是A7未計利息之下供車三年，銀行存款通知書每年大約少了一萬大元；A6車尾是樓梯級，A7是一條滑梯，同時樓梯最低一級可以打開，滑梯則可全條升起；A7 Sportback望起來像是跑得快一點，A6 Sedan則老成一些。再目測一陣，除此之外還發現……開始眼澀和被蚊子圍，投降了。我一向不擅長玩spot the difference，見到韓國男子女子跳舞組合，就會問何解整個韓國都是多胞胎。於是用眼讀書不如行幾步路，決定上車，由駕駛感的角度出發。